余文樂條護旗手睇返NBA未啊？

你祖國播返你最愛既NBA啦
仲快d返去睇？
柒頭

Blocked

hi 你開post啦

拉

回憶小子是賤種五毛

Block哂上面班狗
Thx

邊個咁醜樣？

佢老母死左 不了

拉你老母

推